{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 더스테이해안1373펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時となっております。追加予約した人数を超える場合は、追加料金をお支払いいただきます。 これに対する予約は必要なく、料金が自動的に追加されます。ペットの同伴は一部の施設でのみ可能であり、追加施設利用料金が発生する場合があります。イベントや施設は状況により変更される場合があります。重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。 予約時、基準人数と追加料金はペンションの運営方針によって変動することがあり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 プールヴィラと駐車施設が提供され、客室は禁煙です。個別バーベキュー、一軒家ペンション、複層、IPTV/WiFi、そしてキッチン施設の特典は予約時に可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約に追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "追加予約した人数を超える場合は、追加料金をお支払いいただきます。料金は自動的に追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの同伴は一部の施設でのみ可能であり、追加施設利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや施設は状況により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "先に予約された予約が優先されます。ペンションは重複予約に対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "特典としてプールヴィラや駐車施設は提供されていますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラと駐車施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約時にキッチン施設の利用は可能ですか？",
            "answer": "予約時にキッチン施設の利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に個別バーベキューや一軒家ペンションの利用は可能ですか？",
            "answer": "予約時に個別バーベキューや一軒家ペンションの利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に複層やIPTV/WiFiの利用は可能ですか？",
            "answer": "予約時に複層やIPTV/WiFiの利用は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 413
    }
}